懷疑頭先插前何博士嘅人

唔知係咪偽人， 求FC

江頭2:50

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

特登整埋把刀係黑色屈黑色恐怖

日本江頭

咁點解割蓆割得咁快
可唔可以act the talk
說好的核爆都唔割呢？

就算唔係手足 佢都幫我地剷除一個敵人

咪再討論條垃圾喇

如果堅係義士, 我唔會割
但係佢個髮型, 我好難想像佢係我地手足

btw, 唔好再討論何妖la, 不推文

自編自導

一D傷都無 0作用

開咗n個post仲未夠？

拉

把刀咁長咁近都插唔入只皮外傷?! 插埋去果下就打橫?! 自編自導自演!? 拍

攝者鏡頭有利位置一直影住，似乎係早知道有事情發生喎!? 轉頭施襲者屈話泛民...或話示威者自己組織勇武死侍做，可能又係內地人收左錢去做???

咁長咁快隊過去但冇事？
有冇攝影撚逐格番睇片段
可能睇到點出古惑留手？

剷條毛 傷都唔傷下 假到死
又預先拍片
肯定係想學陳水扁 選舉前遇襲 跟住就贏咗選擇 苦肉計 搏同情

btw 殺人都唔割

明嫁禍就唔認啦

狗鞋???
樓主上黎攞料??

推返科大手足 討論完畢

好簡單，721單嘢未找數！

香港唔係台灣 美國
香港人只會食花生

btw 去sogo咪理何妖

本來都唔想話做戲 不過睇完片真係好懷疑 咁長把刀只係hi親何妖個lin頭？

認同不推文，但我想禮貌地屌一屌你，
無論佢係咩樣、咩膚色、咩口音、咩髮型、咩年紀，
只要信念一致，就係手足，就係真香港人

請你改變以貌取人既觀念，屌你

唔係想割啊，而係
1. 點解唔係黑衫蒙面
2. 點解影到咁清楚？

割你老母臭閪咩 割割割
邊撚到有人割啊 次次都出嚟發癲

收皮啦啊sir

對唔住
我知錯啦

繼續不推文

1）埋唔到身
2）我都解唔到 唔好意思

點解何妖會正係擦損lin頭

繼續屈啦！

連登成日叫人做
到真係有人做就瘋狂割

出面成村人話佢唔係手足同割左有咩分別？
將心比心 你係佢 你坐完48個鐘出黎見到你咩感覺
我而家就好心酸

拮完仲可以制服人, 膠棍only, 最多叫尖d既膠棍

Yes sir

只希望佢有白咭
如果係自己人既話

咁撚長都插唔死

佢好似仲傷過河妖

割你老母，河妖甘多仇口，刺佢一定係手足嚟嫁

血都冇喎ching

我見到一個義士用全力吉何妖左胸
被制服後嗌721
你見到啲乜

林奠想我地割 我叫大家唔好割
我就係狗 用下腦嗌碌柒

依啲刀 屌你睇個刃都知係廢刀 切蛋糕用?定係美勞堂用個啲

咪撚情緒勒索啦
而家仲係討論階段
但唔係討論割唔割
係討論係咪對家做戲屈手足啊

細圖以為係把梳黎

‘割蓆’前設係對方係手足
唔係手足既行為，就算劃清界線都唔係割
分清楚

不割加不討論

拉

唔甩頭髮應該幾好樣

唔係話割
但睇哂全條片再加傷勢
如果真係義士
何妖會唔會咩事都冇
仲要由頭到尾都有人影住哂過程？

拉，做唔到律師做演員

咪撚再推

討論？ 你自己出去望下啦 全部都係話何妖助選乜乜柒柒
再者 我地憑條片討論到啲乜？
核爆都唔割原來只係口號

條友咁急著想我地唔割就知咩事
真係當人傻既咩
真手足既緊係唔割
做戲既做咩要攬上身

支持手足

手唔手足係睇髮型？ 係咪英雄全部都係靚仔

咁你憑乜設左佢唔係手足？

無撚人想知何君妖點呀屌你老尾

連登神探

咪係，屌佢老母成撚日笑鳩港豬冇膽懦弱，終於有個似人挺身而出就割鳩人

唔使諗住揸住不割蓆原則
就spin到有人肯為何妖場戲食死貓

講夠啦
何君堯唔值得成個熱門都係佢
關心下被捕同受咗傷既手足啦

你收錢你會唔會全力吉老闆心臟位置？

班阿sir又想屈係手足

斬撚到昏迷我先信係手足啦
假撚到咁

椰子都阿Sir？

咁似舊登 章魚東

嗰把係梳嚟喎

刀口無血?

連登啲風向好奇怪 睇完林奠記招得出既結論係唔可以割
而家就割都割唔切

問你幾條問題

你想唔想何妖死
你想唔想拎刀吉佢

對唔住
已經有巴打屌左我
我知錯喇

唉你收皮 係到帶風向屈我地割

咁你又憑乜設左佢係手足

把刀仲血都冇

笑咗，特登唔染髮，黑色頭髮屈黑色恐怖

係囉 又殺唔到人 唔係手足啦
全個連登都唔撚係啦 話要殺警 有殺到？

所以冇中年人參與抗爭
連登仔就係咁睇人
有事就大大問點解冇大人落場幫手

this the truth!!!!

憑咁桶都冇點傷+支國極速有報+鏡頭極靚拍片+黑警支共嫁禍歷史

極不可能係手足

我講多次
唔撚使旨意利用不割蓆原則水人食死貓
場戲爛到咁都撐你係咪戇撚鳩

不割唔代表要自己認 上面嗰啲係咪弱智

叼你老 你講到割左就唔洗食咁

希望手足無事, 不過黑狗一定亂差廚....

推

block咗佢好耐 成日出嚟帶風向

總之做正確事就唔會割，話撚知佢邊範人

可以懷疑，但唔好咁快否定
佢一出手果吓正常人都會縮，偷襲未必有我哋想像咁容易
如果係堅，你哋唔撐佢佢會點諗？

對唔住
係我唔啱
唔應該以貌取人

唔緊要 唔割就得

尼招好撚毒
對家分分鐘想藉此取消選舉
屌你老母

咁多疑點點解釋先？

憑佢把刀 我會當佢係手足
係呢個場景行動，佢應該做哂心理準備要坐

P牌仔d logic特別強,以髮型分立場🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂

個頭

而家d科技咁好，條片肯定係假嘅

咁多人想何妖死 佢想吉死何妖喎？
最多話佢做法唔完美 吉佢唔死 但冇割佢蓆既本錢

葉公好龍

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

對唔住
唔關P牌事既
係我膚淺, 以貌取人
我知錯喇

荊軻刺秦王都失敗
荊軻係秦國指使 俾秦國有藉口攻燕

叼 個陣夠話火魔扔唔到火魔係鬼啦

對家想屈係手足
收皮啦

要推哩句

又係你

哩句要推

你無野啊話？

散場喇！講夠何妖啦！

對家係咪都屈
你可以揀認定攞理據反駁對方老屈

都冇死

冷處理

Kai子

睇翻任達華俾人桶條片

呢條假到仆街

假到離晒譜，請大家回憶下任達華大陸俾人插嗰條片
便知真與假

對唔住
係我以貌取人
我知錯喇

明明自己都證明唔到係手足，但就已經假設左人地係
跟著問返人轉頭憑咩話佢唔係
又有人拍片又乜事都無
有懷疑完全合理
加上2邊都證明既話 點解我地要攬上身話係自己友做
不割原則唔係咁用既
見到你咁心急驚我地唔認自己友就更加好笑

如果證實真手足我肯撚定無人會割

自編自導又好
真又好
唔割

正路一把咁長嘅刀中心口死得人個WOW,點會流少少血就算.ANYWAY插何尖河妖毫係義士.係演員都無問題,大家籌錢支持佢,吸引更多人出黎倣野.

把刀冇護手
要吉入人心口好難
用力就冼落自己到

希望下一個刀手醒水D

把刀咁長
插埋去傷都唔傷
你話真隊定假扮喇

叼有咩理據？

點解有人拍片？

「因為有街坊見到有人送花好出奇所以拍片 好出奇？」
之後呢？

2014年既餘孽始終太多

唔好咁講， 把梳形刀其實可以成功插完之後放更多血， 但送花同揾刀係敗北位
就算唔係做戲， 何妖的確有時間防備甚至縮後d免傷

只能講暗殺既話要做多d準備
荆訶刺秦王既後果係令秦王加以防範
下次想刺殺佢就更加難

何況何妖一早已經係黑警受保護人物之一
孤狼式偷襲成功率係唔高

自己用錢買兇捅自己，制造輿論
真心唔用腦，啲人最多話你抵撚死

Btw, 暴力挑起暴力，啲無腦有暴力傾向嘅藍屍可能會搞黄色候選人

可以用腦諗下先講呢句野

咁長桶埋去
事後仲可以企真俾醫護止血
仲要唔多見血
點信

氣色幾好呀屌佢老味

stop 討論 善用不回覆

我見到佢set定機錄住個情況，吉何妖後只係整損少少lin頭，甚至何妖可以親自制服佢，我認為有可疑所以要對個人做多少少查證都好合理

發覺你幾醒，你咪試下黑衫蒙面囉，睇下埋唔埋到身？

天下武功,唯快不破

對唔住
我以貌取人
我知錯喇
已經俾好多巴打狂屌

剷? 邊忽剷? 睇過

施襲者被控制後嗌：何君堯，殺咗何君堯、殺咗佢、殺咗何君堯、我要殺咗何君堯，你個賊、你個賊......何君堯、你個人渣。

仲有個可能就係「痴綫佬」，唔好咁快下定論。

嗰把似梳多啲喎，刀型嗰隻。

好老實你玩 all in 嘅點會咁樣安排

逆向思維，終於可以籍呢件事將獅鳥合理化
因為何妖佢地都打到人仆街

我好似有講 我本住連登仔好多人想何妖死
佢企圖達成哩個目標 所以我認佢做手足
只可以話佢做法唔完美

真香

good morning sir
瘋狂想人認頭係自己人做 係自己人做洗撚認 你都on9

yes sir

可以用下腦諗下點解我咁講

諗下一開始既火魔 觀塘吉頸勇士 再而家

佢呢......只係有講又有做嘅勇武派。

佢係之前機場為咗救個女仔俾黑警用真槍指，之後俾狗拉埋重要起訴暴動嘅其中一位；14年阿椰子佢出哂地圖同計劃放上網叫人聚集IFC衝上禮賓府，但果朝就俾人拉埋次後就俾人告煽動，工都冇埋；當日人群最終就去解放海富橋同拆大台。

冇拆大台就冇勇武覺醒，所以本土立場上，椰子係應記一功，所以你屌椰子係黑警，真心係過份咗。有誤會就解開佢，唔好唔查明就直接亂割。

你班阿sir想屈落手足?收皮啦

就算唔係都唔割,就好似個撞斷腳嘅有52萬安家費引晒D大陸刀手黎斬人搏攞安家費一樣,如果一個斬河妖嘅人收到100萬安家費,你估會唔會引到到D大陸刀手落黎斬河妖呢??就算呢次係自導自演,破窗理論,引到出現第二第三次時就會係真的了,呢個先係長遠考慮,所以一定唔割,仲一定要當義士咁宣傳.

血呢？

白卡都好 有個同我地相同理念既白卡係好事

把刀咁勁咁利都冇血？？？

多返D頭髮可以當後生仔

割頸義士呢 果陣夠大把偵探話佢割得唔夠深 扮野啦
宜家香港個個專業殺手咩 私了20個打一個 個藍絲咪又係行得走得，係咪又做戲

條片一開始何妖已經收左花 拍片者見到有人送花 想影黎做宣傳有幾奇

你地鐘意割咪割囉 但唔好怪以後無人做野
士的癈佬撞人 有無藍絲話佢做戲？ 人地有安家費
收呀

咁佢都幾善良下喎唔搵把得死人嘅刀

睇何妖單野
大家都望落好似好假
又會咁啱有人行埋去影
受嘅傷又無乜事咁
大家都會覺得自導自演

但之後會揾傳媒訪問到刀手話係手足
之後五毛入嚟分化
一邊就會話擺明係做戲
一邊就會鬧大家
又話核彈都唔割
而家有人做就割

總之大家一定要小心應對
唔好俾五毛帶到風向
大家可以唔駛處理同再討論
有人講起就話
手足做乜都唔割！

做咩呀你…

諗下點解段片有咁完整嘅行兇
諗下點解環球時報咁快有片
諗下點解得咁少傷

戇鳩引你老母咩
唔好撚白痴啦真係斬完人先收錢咩
幫中共做野 同 幫抗爭者做野風險差幾遠

割唔割依樣野嘅前提係唔係同一陣線
依加又唔係討論割唔割
係討論緊係唔係做緊戲
而家咁多假新聞，有好多為錢而做戲嘅垃圾，有疑點就有懷疑係好正常，唔係割唔割嘅問題

我地要同藍屍唔同嘅係識得要分邊樣野係真邊樣野係假

有人破窗 雖然會唔係第一個
破完俾困係房入面既人譴責
邊個戇鳩啲

睇上面張相把刀見唔到有刀鋒

有啲咁樣一梳一梳嘅刀嘅咩，你有冇睇過張相㗎？

傻傻地。
何特首反應快過曹星如，一睇都知係假啦。

但真係冇血喎（可惜）

連登仔好多都想佢死
但唔等於想佢死既都係連登仔

不割唔係拎黎咁用
仲要大大隻紅字咁講
司馬昭之心

依家明顯係五毛spon人認撚咗佢啦

把刀血都冇滴?

叼出賣左你你話你柒唔柒啊

如果真係手足，畀人話係鬼，真係好大打擊。

講夠何妖啦！
講返周同學同陳彥霖單野喇!

成日見到佢係連登侑啲就話割勇武
真係好撚煩 見得多所以block9咗

做咩呀你…
邊個話割呀 咪L帶風啦 on9仔

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。
0

插心口有機會插到胸骨插唔入架

你犯咗法會唔會話畀人知你犯咗法呀？ 呀sir

不割席唔係咁盲目
你係義士你會唔會有預謀到將成段過程拍哂落黎
仲要咁好既角度去影？

手你老母足, 收皮啦阿sir

你都幾古L怪怪
跟你先

新聞話旁邊有幾個便衣即刻衝出來制服

點解係先假定對方唔係手足？

反過嚟大家有證據證明佢唔係？

我都覺得依單嘢假假地，但一定唔可以先假定所有對紅色陣營嘅孤狼式行動者都｢唔係手足｣，咁會令手足做完嘢之後更難得到支援。

如果唔係手足認咗
分散哂追究科大手足事件
真係好撚大打擊

哩個可能性俾前一個高10000000倍

pull

如果係假，應該扮捉唔到佢合理D
捉到安家費貴好多，亦唔容易搵到肯做既人

定啲先

認真
嗰個位有肋骨，肋骨作用就係保護心藏
如果咁岩插正肋骨的確對唔入呱

利申：bio 20/100分

大把?
成個連登啊?

你咪又係唔知邊個真邊個假就話割
一懷疑就係講
然後所有論調就係「我乜都唔理」
琴日都有個出名藍絲係咁嘅語氣講野

成日話同藍絲有咩分別

拍片嗰個先奇怪，角度位置set 得咁好，拍得好清楚wor......

正確思考

巴打你充分了解兄弟爬山嘅真義。

依個刺腹 係肋骨下面 所以一野就入晒

Also, in the midst of English discussing about disciplining his status as a lawyer?!?!?

佢係朋友嘅大學同學，
應該三十歳左右，唔知點解無晒頭髮。
讀書時已騎騎呢呢，同人完全無交流。

幾時所有私了何君堯既都一定係手足？

唔比何君堯叫人做野之後唔出糧或者屌左人老婆比人報仇？

咁早落定論果個係手足？

一兩百萬邊志在
哩單連埋支共媒體一齊夾使驚冇錢

睇完條片，何君堯一係有神保佑，一係識武功......
把刀插過去果下直頭ching一聲

傷口得2cm

唔洗咁噪，你去馬鞍山揾佢真人傾吓就會明白佢個人。

下 唔係用成效 係用事實與否 不嬲撐還拖 但點知佢係咪真手足？

陳水扁呢招唔係人人都學得到

【正式宣布】天誅都唔割！

Ok wor, 發大講

叼你做乜鳩呀

係囉 有咩證據證明前線係手足？

又有傻閪想有風向引人承認責任
擺明係大陸龍鳳
未睇過十年呀？

把刀又長又尖都隊唔到入去
直頭少少血都無滴個下先好野

睇睇先

鄭立又黎教連登仔女做人

眼神空洞, 可能有白卡

佢仲傷過何妖

我唔信何妖身手好過任達華
人地上台追先中一刀
呢個直接向面前倆尺
重要出口術我羅電話影啦
假到仆晒街
差少少真仆街

講緊條片呀唔好無視喇手足

不割不屌呀屌你老母

sor 唔明 講中文得唔得

黑色刀套都未除???

咁假

我就唔信義士會係咁多人面前落手

sir你老母咩五毛狗

係咁打壓呢種武力反抗係咩心態

［何妖自編自導 疑點整合］
一、刀手選擇係咁多人嘅環境落刀，預左比人捉咁。
二、目測刀長只少六寸，何妖居然只受輕傷，仲可以去制服人。
三、刀手刺向心臟而唔係更致命嘅頸部。
四、留意近鏡頭嗰位去制服人嘅路人，反應快如保標，義無反顧，不假思索。
五、承上，片頭開始，此人已經吊住刀手尾。
六、承上，留意佢右手由褲袋拎出嚟嗰一刻，正正就係刀手搵袋個一刻，而且手部動作非常唔自然。
七、刀手叫何妖做賊，但一般人都係叫佢做黑社會，台詞十份奇怪。

🖨️人人都是文宣Channel

完

有晒正面相，好快起到底。

真係刺殺,點會係佢隔嚟咁多人既時候做呀,你唔當手足係白痴啦。
另外,個所謂"手足"把刀對落去果時有一聲好清脆既金屬對撞聲。

我仲以為係嗰啲刀型梳ｔｉｍ

何博士？？？？？？

樓主你藍屍？

博你老母
士你老母
抵撚死

手足一定要靚仔？

因為黑警太多光頭

所以話點解要出黎做勇武呀，吃力不討好，為你班傻西，值得咩？唔洗再開post屌啲和理非，屌港豬啦，每當有人踏出你地唔肯踏既第一步，你地就割，on9先會再出黎啦

你覺得解得通
咁做一定係手足嚟嘅
我阻止唔到你
不過執葉律師就有前科
自己老母山墳都拆得
會搵人吉自己又有幾奇
我覺得有疑點唔攬住
你就一句撻埋嚟話人割蓆
而家我覺得你搞分化喎

係戇鳩架，用個樣黎分？

對唔住
係我錯
我以貌取人

唉

可能係721受害者呢 年青人先係香港人？

邊個話佢夾埋既，同藍絲話收8000論有咩分別

對唔住
唔應該用外貌同年紀分係唔係手足
係我膚淺

刀手係佢D FD，梗係唔傷啦
搵刀手佢最熟啦，仲有邊個熟得過佢

我睇到兩邊毆鬥

你條仆街洗撚完版未
show blocked user - 壽尾燒

有幾戇鳩先講得出呢句說話

唔駛睇咩，只睇最後差佬行為就已經知咩事。
換著真係義士做既，到場警犬唔會咁客氣（最低消費都成個人壓住係地磨塊面啦），同起麻幾十防暴即到。

收埋你啲支那圖啦屌

無計， 人係睇result既
我見到何妖企翻起身咁撚精神
第一個反應都會諗係味做戲

但見刀手講得出721 把刀都有經考慮揀把特別d既 (果把防粘刀黎)

我只能講手足行動要一擊即中唔係咁易

係啦 知係你做嫁啦 得未？

所以當你殺咗人你第一時間係諗自首 而唔係掩蓋

黎呀，負評果啲，話自導自演果啲，下次自己做呀嘛唔止何君妖一個咁黑人憎㗎

殺唔到添
就算係假都唔好割
大家可以讚下反恐依個行動
令全民反恐變平常化

吓 又有狗被斬 慣架啦

冇咩出聲嘅用戶突然勤力洗板, 你懂的

不割不分化 感謝義士 想擊殺何妖！

冇野個陣就懶有義氣 有野個陣就話差佬造假 真係唔怪得愈黎愈少勇武 天下終於開始和平了 多謝晒你地幫手割蓆分化 我係政府都陰陰嘴笑尻你地 香港人wo

佢咁樣刺殺喎你係咪諗住可以全身而退？你以為偷偷地呀？

火雲邪神

嘩，咁諗都得，用下腦啦

‘斷言真假是沒有必要的, 看到甚麼就甚麼’

兩個字，戇鳩
講哩啲白痴說話既人就咪撚扮好熟中共啦

講緊認頭

樓主圖片來源邊度嚟 認真問

請大家用心記吓出過事嘅手足。

都未死，剷你老母呀？

我話之佢收錢好咩都好，扣何妖hp嘅就係我手足！點都唔割！

其他唔好講，仲話嫁禍係咪on9
你地睇左條片未，條友拎把刀出黎係對正心口插得勁快，不過何妖都閃得好撚快先冇插正
而且你睇佢之前扮fans講野個陣個tone已經好唔正常，擺明痴線佬黎

如果係做戲一定唔會搵刀對正心口去，邊個擔保唔會出錯，一錯就死
仲要條友係預左斷正要坐一世，你俾幾多錢收買人先得
求其搵幾個黑社會扮示威者打自己一獲之後四散就得

裝修辦事處何妖更加一條頭毛都無少到
裝修美心伍淑清都毫髮無傷
全部都係鬼

Show Blocked User - R.H. )

最好查到把刀係咩質地，咩用途
望落唔似係金屬
真心想冧友點會用把咁揸既

Btw第三點唔太成立啦
頸難中過心臟

我都覺

WhatsApp 谷

宜家講緊唔割唔割唔等於要認頭㗎喎，唔係非黑即白㗎，你割會令到更加冇人會咁做，唔割甚至支持聲援係會令更多人踏出第一步，當呢次假，大家營造出黎既氛圍係會影響到下一次真既出現㗎

DLLM

其實我唔明點解佢會叫何妖做賊 仲要幾次 我又唔覺佢係賊

我搵咗好幾間傳媒都搵唔到呢兩張相 暫時見到最快post呢兩張相嘅係百度

打機咩屌你老尾，講撚到好似咁個制咁簡單

把刀咁利
腸都吉得穿啦
會只係鎅一鎅咁小事?

btw 佢已經唔係博士

咁都插唔死

咁又叫分化 我只係睇唔過眼
明明呢兩日大量post 話義士就死 屌香港人淨係番工，到今日有人做野 就話懷疑佢唔係自己人

有人做野 同路人唔認佢係自己人
我當呢種行為唔係割蓆

咁我想問 如果下次有人想做野 究竟要咩天時地利先係同路人

你覺得我分化 屈我3毛 藍絲隨便
Block 我都ok, 反而我好少留言 ac用黎推行動post 多

有私隱保護掛， 呢啲相應該唔係傳媒影

洗乜解釋
唔通你解釋完黨報就會話：哦，原來係自導自演

未搞清佢動機前認乜撚手足， 唔撚俾尋仇咩

真係似

on9，調返轉
如果係做戲先應該係安排一個俾兇手當場逃脫既機會
而家咁樣當場斷正係謀殺，會坐一世
我俾幾錢你收買人肯坐一世?

屌你老尾一個二個同岑子杰被襲個陣d藍絲口吻一撚樣
一見個結果唔係自己想要就話係假
諗埋d on9理由黎解釋

插肚可能嚴重d
胸有胸骨
頸就仲大獲 但太高

藍屍專講

做我想見到既野, 雖然係演員, 但都唔割,
支持呢D行為, 多謝演員幫我地突破心理關口

其實無人講過係示威者 可能佢地之前已經有仇呢

唔割唔等於要認頭？ 你都話唔割 即係認係自己人 你又知佢係自己人？ 你下下都要認 咁對家做乜都可以入自己人數啦

大街大巷都走得甩就更冇人信
走完係咪要扮埋cctv查唔到？

支國亡命之徒使幾多錢
你覺得拉完告乜、過幾年

岑真係爆哂缸
哩單謀殺隊心口都可以冇事咁神奇
可以類比？

收撚皮啦

乜撚都係鬼
大把淺藍唔gur何君堯
我夠膽講佢俾人插 無人會攬佢
手足做咗好多人心裹面想做 但唔敢做嘅事
佢就俾人告謀殺 你班仆街就淨係識割識笑

唔通要好似荷蘭叻咁先好？
我哋比藍絲優勝嘅地方係會用腦
黨報點報都要分析下箇中對錯
有疑點就要問
唔係咩都未清楚死攬死割

邊個會因為隻癲狗俾人插而投佢

你都話大把人唔gur佢 你都唔知佢係咩人 又點存在割唔割 點解要討論割唔割

醒到咁都比你發現

幾時割過？ 唔洗分化得咁快！ 我們學精咗架啦

大陸三毛狗死番大陸啦

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

咁你咪認囉 你唔可以代表所以話係自己人做 再者條友都唔知乜水黎 依家諗返都唔知點解要討論割唔割

佢自己仲傷過何君堯

把刀咁長都插唔傷

兩樣都係
同埋示威者越暴力
合理化咗極大警權

知係手足之後都割嘅先係真正嘅割蓆
都未肯定係咪真手足就話人割真係on99
同埋有冇人可以解釋下點解佢拎刀咁近距離拮肚但反而佢塊面仲傷過何妖個lin頭
條片我淨係睇到佢拮何妖

講撚到口都臭
無可否認有理和理非(老一輩嗰批)真係接受唔到汽油彈/行刺何妖
個個人心入面都有自己認定嘅一套
如果佢話係鬼做可以令佢心好過啲 不論係咪自欺欺人都好 咁點解次撚次都要屌人唔認自己友做

究竟話鬼做同割蓆有乜撚野關聯?

屌你老母啦而家好撚多人都認得佢係好多活動出現過啊

仲有要安排走甩就唔撚係咁既環境啦
梗係揀夜晚何妖單拖行緊個陣一班友突然衝前打佢一輪跟住四散咪得

條友唔係職業殺手，個timing選得係唔好
因為佢話等佢拎電話出黎先個陣，全世界都望住佢隻手
所以無論何妖定助選團反應都好快
但個友個勢係對正心口去得好急，呢個係有片得睇
如果係假一撚定唔會揀心口落手，太危險，就算演練過都會出錯

同埋屌你老母你真係好撚柒蠢
由唔好亂舉美國旗柒到而家，人講乜你信乜
成撚日亂share炒車fake news，一撚d思考能力都冇

把刀無血喎?

政府點做同抗爭者有關係？
要唔要美國支持？

白癡 如果對家真係打佢地自己人，有咩所謂，大佬，傷既係佢地自己，對你有咩影響？宜家5個月，仲係咁在意啲唔實在既嘢。狗打落你度，你個身痛，但係搏到外國傳媒既口頭譴責，對你有冇幫助呀？

應該係細團黑幫收唔到尾數，搵散仔開始做野

你買刀斬人會唔會無啦啦買把黑色既？

認同

有人提出疑點你就屈人割蓆
話你搞分化你就話人屈三毛藍絲

空殼p牌仔

所以如果係對家打自己人 咁做乜搶住話唔割 又點解要講割唔割 因為仲未知係咩人 條友仲要狂洗版唔割

我肯定如果比呢把刀插心口死撚哽

博你老母 唔撚推

對家賭我地唔割 再順勢爆個演員啲衰野就可以抹黑示威者

我上面咪講得好清楚囉其實係咩人做都好，唔割利益係大過你割，要鼓勵支持呢種風氣呀，等佢恆常化，咪可以更加多人會踏出第一步囉，咁出面咁多post屌港豬，屌和理非做乜柒。當今次假，個氛圍係覺得呢樣嘢完全冇嘢，下次就會有真㗎啦

屌 笑唔停

把刀咁尖
都唔死

先撇除係咪收錢做戲
點解何君堯俾人斬就即刻做嘢拉咗個人
我地呢邊俾人斬差佬次次都唔做嘢

唔明點解咁樣叫割 大家心知就算係義士做 我地都可以賴落政府 等政府冇得話大部分人都係暴徒 正如大家都心知掉汽油彈有好多都係手足做 但都可以賴落黑警到 其實應該大家都係口講割 其實心裡係唔割

你自己望番上面留言 又話收錢又話做戲 仲要擺埋大頭出黎 你係當事人你有咩感受? 會唔會嚇怕左一啲諗住行動嘅人?

有咩問題？

你都CLS

只係屯門人保家衛族 何妖拉隊入屯門點知佢想做咩

不推文

我信係手足 多謝你嘅勇氣

唔好咁...

你應該係鬼/五毛你好撚驚出現呢種情況喎，所以係咁帶風向，唔想人升級，其實就係知你地最撚驚呢種情況出現，先要咁做

自編自導自演

仆街 agger

假撚到仆街,把刀咁撚長直插會輕傷成咁

block柒咗隻引戰狗算啦
同荷蘭叻一鳩樣只係信自己想信嘅嘢

如果可以證實到佢係手足
隊死都攬到實一實啦
唔係d字紅色大隻d
就代表你啱wor

佢把野未拎出嚟，何妖已經嗌定

條友一街仇家，大把人想搞佢啦，點輪到示威者

.....push this

如果真係手足
只可以話佢無謀
但係一定攬佢
不過而家表證證明唔到
而且疑點太多
所以要睇定啲先再落判斷

所以我覺得可以check check 刀手身份

痴撚線，完全唔分析求其話呢個手足，
嗰個又手足，跟住話我地割，
收皮啦屌你老母臭西，
而家就係割你老母閪呀

大家應該信佢真心
雖然on9做唔到個效果
如果冇認錯佢應該係曾經係高登上過熱門因爲on9比人起底
好似叫章魚東定乜野
所以佢應該都係連登活躍人士

中共取消區選計劃正式揭幕

Agger ～

憑髮型去判斷唔少人20出頭就光頭或者成頭白髮。

On9

呀蛇，唔係割唔割嘅問題呀，d戲咁屎，點收貨呀

佢個樣睇落唔老喎

黑色既其實係咪膠刀套?
見有北有間條好似藏金屬色物係黑色刀身下，用刀套插人?

冇防暴出嚟㩒抵佢嘅？

係咪要拎遮戴口罩先會出現架啲防暴？

極速上支那報已經好可疑喇支那操作手法拙劣又偏偏有人落搭
好似之前被無血跳樓果兩單一撚樣, 半粒鐘未夠有曬訪問出曬新聞稿

1. Source?
2. 任何不合疑點你都可以用生手嚟拆，但係咪合理？同做戲既可能性比？

真心攞命揀咁多人地方用把咁揸既刀？
仲有

3. 人身攻擊對我冇效

係
如果真係突發
支國微博出野都要審核冇可能咁快

篇稿係一早預備

係

佢地唔明中共係點玩宣傳

因為佢地覺得執到寶囉
老老實實你冇留意開上面風向不如算撚數唔好懶醒啦

執到寶都冇可能15分鐘就出到
我冇懷疑風向嚟講好啱用
係程序冇可能咁快

成班垃圾連登仔 割得快撚到
人地做埋你成班唔敢做既野
淨係識屌人鬼 自己就拎光環

佢地都無腦處理咁深奧嘅數據

唔好天真
任何突發新聞係官媒都唔會咁快出到
特別係有關香港既新聞

咁大把刀淨係𠝹到咪lin

事實證明何君堯身手好過任達華,
所以護乜野肝吖

以上鳩吹, 勿認真

知唔知咩叫割蓆...

係咁㗎啦， 成班廢柴

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

博乜撚嘢士？ 仲博士？？？

你唔好天真就真
上面正式報紙要多d審批
但微博從來都係即出咁滯
之前大把炒車出左又刪
根本唔當一回事

屌你老母p牌仔

我以貌取人，我道歉，對唔住
而且上面n 個po道過歉
好多巴打鬧我，我都冇反駁

Btw 屌你老母你唔撚係p牌仔？

有一下音爆

從來無當過佢係敵人
佢只係一個傻鳩

又會唔會係咁:
何妖本來搵人做戲，
結果搵着個堅手足。

何妖仲係博士咩

拎把梳去梳何君堯lin毛？

乜口裡屈對家做
但心入面支持自己手足
呢種玩法
唔係不嬲都係咁玩架咩

前日真係藍絲斬人 2個危殆 3個受傷 打極都番生
今日斬人 即刻咁多人制服
自己諗

屌你老母 又話核彈都唔割 收皮啦

成班人連係咪自己人都未查清就屌人地割

分分鐘嫁禍俾示威者又係唔係唔割？
先保持距離再查清楚先算啦

咁洗唔洗插之前同佢表明立場：唔好意思，我係示威者黎係想插你一刀，麻煩你借個心口俾我插下

睇片 成把插埋去 何都行得走得
魔術刀來？

外國勢力
出文宣撚d藍絲

椰子巴被落暴動既後選人啵
你班軍師都古撚怪怪

Sor 回錯樓

唔好再理依件何已完啦，
佢都係想拎存在感姐。

平時都有幾個跟出跟入，而家名正言順扮義工，你睇動作幾快幾合拍，仲要同時㩒住刺客，唔係即刻俾人包圍保護，已經唔合邏輯……

呢場戲唔合格

仲有原來何妖都有幾招擒拿手傍身，唔係善男信女🤔🤔

CLS
睇髮型黎分手足

好簡單 睇佢點告就知
係做戲 一定草草了事
係真斬佢 仲唔告到佢褲甩
你估安家費平呀？

咁落力。。眼鏡都飛埋

大公報已經講左個真相我地知

話割𥱊個d收皮啦

有無左右床倒啲屎去傷口到？

居然有人係到講佢

大公報已講咗個真相比我哋知

對唔住
我以貌取人, 我膚淺
我知錯喇

啱啱諗住講似佢

手足冇分大小，我都30廢中啦

個刀手望落仲傷過何妖
唔知係咪俾黑警打到甩晒頭髮

而家係打資訊戰既年代

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係博士la

不割蓆係對同路人
而唔係個個「演員」
攪清楚未

對唔住我以貌取人
我膚淺
我知錯喇

割蓆真係令人好心痛, 呢個雖然個樣係衰D, 但同上次割狗頸個手足有咩撚分別?

一句戲子就由得佢仆街?

係手足做嘅都冇人會割呀
收皮啦

五毛話割又關我地事

講實大家嘅態度係有待確認我真係接受
但今日既連登對個位人兄真係持住有待確認既態度咩

我唔知你有冇份話佢收錢做野
但一日未知會係咪手足 你地一個都冇資格咁講
佢有膽做我地唔敢做既野

有時有班人抵俾人鬧child 登仔
係咁仆出黎話唔割唔割唔割 而家知左嗰個係咩人啦? 你識架?
成段片運鏡, 兩個人對白都好有問題
有啲人係咁話攞把咁長嘅刀點會做戲
重睇段片啦, 個"刀手" 係企定定伸長隻手, 人隻手係得咁長, 俾把長刀都係拮得咁多架咋
成個"施襲"過程佢個人都係冇衝前, 有稍為掂過武術或者常識都會諗到, 你個人唔衝前係攻擊唔到對方架, 現實唔係打機呀

成日話應該效法日本烈士七生報國
到有人做喇但失敗左就話人做戲夾埋
我睇片佢係出盡力插
但係插中肋骨都無計

唔明點解咁多人屌話假
上次界狗又係

見倒d人咁講 你話有心想做野嘅手足仲會唔會犧牲自己去做呢d野？

wtf髮型分立場

對唔住
我以貌取人
我膚淺
已經俾好多位巴打狂binc 喇

條片咁多破綻
你要扮睇唔到隨你
你唔好喺度搞分化，屈其他人係割緊蓆

香港人早就練成無賴神功
係對家做嘅固然屌
就算事後發現係自己友做嘅都會讚

演你老母，你點確定佢係何妖d人？

你老味閪難得有人做返件好事，成班五毛撚樣係咁吹風叫人割，你地d主子好撚驚下個到佢？

不割

我屈你地割我有咩好處係咪痴撚線
出去入個何妖post話佢收錢吉佢比比皆是

Btw我觀察力真係差
可唔可以列出有咩破綻俾我睇

攞把甘既刀, 影片甘樣插落去先得果2cm傷口, 得果些少血, 受襲既執葉律師仲可以葉問上身捉兇手?

「又唔係一大班人有咩需要特登black bloc! 分明係想嫁禍手足!
蒙埋面襲擊證明係有需要立禁蒙面法!」

我見到你不停同人講係手足做.

點解唔係黑社會未找數? 點解唔係其他原因? 一睇就知你想屈落手足度啦.你好人有限.

擺明Set晒機做戲都唔割得
陀槍放火又唔割得
乜撚都唔割得
因為驚割錯手足
笑撚柒左

望住好似你哩啲連登仔我真係笑而不語

我地望住你都只想笑而不語，但好難忍得住。

無人講過割唔割，曱甴智商真係好底

自己起下我底啦p牌仔

話佢收錢做野同割左有咩分別

藍絲：咁佢扮支持者，有道具都好正常姐

假設件事係何妖做假，大家可以係呢d地方搵下有冇線索。
首先何妖街站係啟豐商場。 附近花店係google search完最近就係呢間

附件亦都有黃店。

對唔住，由於佢望落真係似有d問題，如果係對家做既，應該唔會咁醒自己訂/買花，好大機會係有人 買完比佢

有冇方法查上去？如果係真，真係核彈黎。
因為大陸d文已經幫何妖吹哂風，愛國民族英雄又盛。

真
笑到我

白卡佬藍屍

真正 be water 手足點會送埋花.......之後先慢慢拎把刀出黎........
然後界損何妖果2cm , 仲被幾個廢老禁低埋........

我睇唔到有理據果條友係前線手足.....
一定係演員~!!

有冇女手足會嫁呢位前線巴

佢D血仲多過何妖

bam

Show Blocked User - R.H.
明顯係何妖自演
單機啦五毛

用左血包

我屋企都有頂咁既帽....

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

望真d 好似把梳嚟

應該唔會， 有救護

你on 9就賴人P牌

佢地每隻用字都係有人指佢去用
止暴制亂就係
明明係狗屁中文，成個香港政府都係到用

佢擺到明做9我哋想要攞着數
冇理由咁都食死貓

嚟到香港收斂咗，冇露屎忽

個刀手講野好生硬，佢講介唔介意何妖即刻接到話同你影張相，仲有拍片果個都好鎮定完全當冇事發生，自己諗啦

唔夠狼，似擦傷多啲
有人影住，太假
唔會係自己人
不過希望有下次啦

製

追下post 黃晒啦

割你老母
條友扮明係何妖自己做戲
遲早俾人起底
到時咪知

另一位阿sir

set好晒cam咁 好似特登要影住佢咁

話人割蓆既人都戇鳩
唔講係咪做戲
如果佢係義士 佢肯定預咗會俾人拉
你估佢唔咁介意班冷氣軍師點睇？
有勇氣做到呢步講既係信念 唔係連登仔既支持

同埋你估自己係ISIS呀
拮完人要出黎承認責任？

陣間又會入嚟屈你係呀sir

被起底前
請大家冷處理
拉

個個係咪計錢嘅刻度黎㗎，逐格計錢？

大家互Block唔洗煩

bbb

點撚樣啊阿sir 割咩姐？ 真係唔係手足做架麻傻系
等比人清算啦死黑警 到時坐監果時我幫你照顧老婆同個女啊下 唔洗擔心

義士拎條命出嚟斬何妖就比人秒割

咁但係都會有血卦?

係時候推翻上嚟鞭屍

====
真正斬妖義士

====

你睇完再同我講嘢
對老兵帶多少尊重好唔好
當年成群魚革義士俾幾多香港人當Condom

如果今日有隊暗組出嚟，
要帶頭吹雞炸撚咗狗屋，
又鬼？冇人死又對家自己做？

我點撚樣升級，點撚樣搞大佢？

最屌你老母嘅係，依個Post有人屈椰子都係黑警，佢前後俾人起訴兩次，上次係律師打得好，用疑點打甩，睇返案件記錄，係冇辦法排除發文電腦俾其他人取用嘅可能性先唔洗坐；今次佢係機場斷到正，隨時5-10年，都重有幾條撚樣屈毛，見撚到都傷眼，反省吓啦！

除左歎氣都唔知講咩好
有時真係唔係想屌鳩某班和理非

我發洩完啦

推返行動Post

呢班人起底仲要唔似引戰三毛先心痛
口講唔撚割，實際成撚日做哂出黎。

好啦，去推行動Post，斬河妖太多Post；大家諗清楚道德高地可唔可以當飯食當槍用，自己人係聖人就可以改變香港現時嘅局面，定係鼓勵全民斬河妖斬黑警先係出路。

重有，我未起你底......

我指班屈鳩人做狗果班
你想 可以隨便起我底

外面有一堆Post嘈緊依件事，兩邊都有毛同狗火上加油，希望大家邏輯上睇明白件事，定論上係鼓勵孤狼行動。唔係，任何小隊如果進行高犧牲嘅行動都一定變Condom；老實，我都覺得件事假，但｢行動方向｣冇錯就得。

大部份香港人都只係勝利球迷，要革命成功，就要有勝利希望，如果香港人覺得狗官黑警知名藍屍都隨時有生命危險，咁先可以令抗爭更進一步，冇天降神兵救香港架，就算去到解放狗出兵香港屠殺平民，美國會第一時間反應都唔會派軍隊嚟。

香港人，學定點用身邊嘅刀刀槍槍啦，唔好網上兇狠，現實碌撚，大家準備好弓箭之類係屋企未？

我對條片最大疑惑係點解要用反手刀横揮，其他人成日疑惑嘅好似點解會有人拍片之類，其實都大把解釋，如：何妖今時今日都重有人送花，幾大拍低佢放FB

認同，真係無必要捉唔捉鬼

勇武不是做偽人
佢成功左你班人去食屎

太可疑
唔似係手足做

請問係咪可以鞭屍了